Puuiki做咩走哂樣

以前明明好pure好true架

似整容失敗

佢學生妹個陣真係靚好多

真係整容定點
佢唔岩瘦面

正